有無人因為鼻敏感而俾人用奇異目光對待？

我係街鼻敏感細細力呻咗兩下鼻水
前面個女人就驚驚地行前左兩步
其實我都唔想
佢仲同佢個小朋友講
「病要戴口罩啊知唔知？」
其實鼻敏感我都唔想
唔知你地有無類似經歷呢

已經超然無視
生活壓力已經夠大

萍水相逢，理９佢點睇

唔識都要受佢氣所以想呻吓

咁佢都唔知你係鼻敏感既
當保護自己姐

鬼叫太多垃圾病又唔帶口罩
依家係唔想病先帶口罩

病夫

唔緊要啦 老母擔心自己仔女比人傳染係正常
利申 嚴重鼻敏感